爆料者100%肯定Sony6月公佈38款PS5遊戲

爆料者100%肯定Sony6月公佈38款PS5遊戲

據Kaan Can Oyman透漏的OPM（Official Playstation Magazine）官方雜誌內容，Sony將於6月展示38款PS5遊戲，但目前沒有得到官方正式報導。另外知名媒體人Tom Warren也轉發了這條雜誌內容並表示「不要對這38款遊戲感到太激動，除非你對XSX的遊戲也感到激動」，另外據雜誌封面，這38款遊戲已經確認登錄PS5並且將公佈演示。

WARFRAME都要TBC

都唔關你事啦 過唔到國家審查

dragon age 4

您已被邀請：一起來探看PlayStation 5將帶來的未來遊戲展望